[驅散犬類] 效法沙田 天水圍朋友

住新界西嘅朋友，居住地方偏遠，經常有犬隻徘徊，阻小朋友返屋企，大家可以學吓沙田，天水圍盟友

沙田

天水圍

鬧走啲狗
低成本，高效益
如有師奶，效果更佳

細路好慘，做得幾多得幾多

今日3pm港澳辦開記招
今日一定好多水軍洗版帶風向想分化各位手足
大家緊記宗旨唔好被輕易帶動!
邊個話袋住先就屌鳩佢老母

死左咁多、拉左咁多義士要我地算數？
一路走來咁辛苦唔好輕易退讓
我地要一齊實現五大訴求加清算警隊

不分化不割蓆
光復香港 時代革命

有關聽日港澳辦開會事情，大家聽我講講。

推

805罷工

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！